狃卡素慘豬了

唔見左兩分

係

靜啦樓豬

岩

迫害肥賓

講事實咋

樓主係咪想好似艾達臣咁既下場

肉酸又黎

猁唔報恩

咁我唔推po了

樓主你係睇唔起我地利物浦？

無眼睇

我更睇唔狃 咁都贏唔到